{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099740",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 (부평) 버니2"
    },
    "text": "この宿は計27室の客室を保有しています。近くには仁川1号線の富平市場駅、1号線の富平駅、仁川1号線の富平駅があります。宿泊施設案内支援言語では韓国語を提供しています。どの客室でもNetflixTVを視聴できます。また、メゾネットタイプの歌ルーム、カップルPCルーム、WIIゲームルーム、テーマルームなど、様々な施設が完備されています。アイスカップ、ピーチ、わさび、コーヒーも提供されています。訪問客は社長の親切なサービスと清潔な施設として挙げられる良い宿と評価しています。様々な施設やカラオケなどで楽しめる楽しさも豊富で、コストパフォーマンスや広い空間も魅力的です。当宿は常連客の着実な後続訪問を誘導する満足度を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどれですか？",
            "answer": "近くには仁川1号線の富平市場駅、1号線の富平駅、仁川1号線の富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設案内支援言語は何語を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どの客室でNetflixTVを視聴できますか？",
            "answer": "どの客室でもNetflixTVを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "特別な施設はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの歌ルーム、カップルPCルーム、WIIゲームルーム、テーマルームなど、様々な施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アイスカップ、ピーチ、わさび、コーヒーも提供されています。"
        },
        {
            "question": "訪問客は宿のサービスや施設についてどのような評価をしていますか？",
            "answer": "訪問客は社長の親切なサービスと清潔な施設として挙げられる良い宿と評価しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で楽しめる施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "様々な施設やカラオケなどで楽しめる楽しさも豊富です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような魅力がありますか？",
            "answer": "コストパフォーマンスや広い空間も魅力的です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は常連客の後続訪問を誘導する満足度を持っていますか？",
            "answer": "当宿は常連客の着実な後続訪問を誘導する満足度を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 393
    }
}